一月輕井澤/越後湯澤，有滑雪一泊二食溫泉酒店平靚正推介嗎？

一月跟女朋友到東京，正考慮到輕井澤或越後湯澤滑雪，第一次滑雪，有一泊二食溫泉酒店推介嗎？如去兩日一夜，除了滑雪，輕井澤或越後湯澤有其他地方值得去嗎？

兩日一夜你諗住滑雪定玩雪呀？

成個Trip去東京8日，有兩日會到輕井澤或越後湯澤，希望安排一日滑雪

越後湯沢温泉 ホテル双葉

年頭住咗兩晚，嚟緊十二月encore多次

第一次玩搵教練上下1 day class啦，諗下玩ski定snowboard，你咁貴租晒啲裝備企都未企穩又係嘥錢。你睇下你想去個滑雪場有冇啲英文教學班，又或者可以報下k碌嗰啲一日體驗團，不過你預左學一日都係學到啲最基本前溜同剎停，玩一日都攰撚到仆街。如果純粹想玩下雪我勸你哋去玩滑雪兜好過。

滑雪一日唔夠的 不過第一次既話試下無妨～

留定名先
諗住PLAN三月尾滑下雪尾順手睇櫻花

玩滑雪兜有無推介？

樓上巴打們正解
想認真學滑雪就要跟教練學
否則真係會連 boot 都唔識著 莫講話滑
得一日時間真係預體驗多啲

可能你會覺得都係體驗下
自己試下就得
辛苦，受傷等都算
最最大鑊係...
你愛上咗滑雪但你女朋友唔鍾意甚至討厭咗
咁你就大鑊了...

輕井澤prince hotel個滑雪場近近哋又可以行outlet